其實武漢肺炎病毒算唔算係手足?

專殺鍾意去蚑那嘅藍屍廢老

算，第一個死嘅係藍屍廢中，第一個好返出院嘅係25歲後生仔

賤賊有料捉先講啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

次次見到你咁撚啲五毛真係好好笑

奶共狗多，冇理由剩係發嬲嚟屌
梗係要撚吓佢哋
有啲仲要係鍾意扮手足玩分化

佢俾老鳳撚到ban埋

正，自動收皮

老鳳你幾時撚埋frizzle港豬？

返屋企起吓佢底睇吓點先

係首領